一人一個世紀最大騙案

大學唔洗讀書，好撚輕鬆

中小學記缺點好大獲

港獨

俾樓主個標題呃咗入嚟

千年蟲
計兩個世紀

911事件

五十年不變
一國兩制

有人話做人最緊要腳踏實地 忠忠直直

入到大學就有女朋友

讀大學揾工易啲！ 有博士學位係至尊無上！

中學會用潦草寫英文

若要生活好 重注利物浦

好人有好報

工作 強姦金 做奴才

終身年金

利是錢幫你保管住先

連登好多絲打

Sanchez全能到仆街

iPhone 唔會慢

世上會有真愛

馬會

爆足一周2013年再會

會娶到老婆

97淪陷,一國兩制

民主回歸

康寶萊

俾人記過，根本冇所謂，入u夠分就得

鑽石

老母幫你keep住啲利是錢

化妝前 化妝後

男女平等

香港明天會更好.jpg

朝九晚五

sixty eight

恒管取得大學資格

吞香口膠會痴住晒d腸

讀到大學就有好生活
媽媽幫你儲起利是錢

食生果吞核會係個肚生返生果樹

領養隻貓返黎之前個姐姐話佢好乖唔咬人

強姦金

性本善

上太空捉夢夢

「無講過，即係唔存在啦。」

好有同感

西九高鐵快過飛機因為唔洗早d check in

點解未有人講耶撚？

可唔可以尊重返d 基督教弟兄
同時唔好危言聳聽d未信嘅朋友
謝謝